波台手足真係橙，郁下都俾人又扑又拉

只不過係劇透、玩膠、J 下d 前線靚女
cc 台d 智將做咩著晒火？

係咪有特權？